為咗振興美國經濟，我決定今日開始一日三餐食美國餐廳

早餐 McDonald's
午餐 KFC
晚餐 Pizza Hut

美國加油

收皮啦

我見港股跌成咁
不如搵日一齊返大陸食海底撈

已封鎖會員 不gay的瘋

想寫選項故 希望各位比下意見

triple o 好似係加拿大？